[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3070)

屌唔開?

快手俾3球

花膠 cupped

Cls

絕殺

墨西哥唔入俾人入

墨西哥快入啦dllm

沒心情賭球 捐啲錢幫下義士先

我墨西哥Goallllllll

厄瓜又死

我了

聖母巴 昨日戰績如何

俾多兩球 ok?

墨西哥屌多幾球啦

一定ok will 3-0

中到啪啪聲 美國2.5b 英格蘭女足2.5/b 日本-1/1.5 仲有注而家嘅墨西哥

cls 我要左vvd jump左

比我。我會支持有c朗嘅提子

以為牙朗 唔入波 冇人識入 太睇少提子

墨西哥比多幾球我

玩今晚歐國盃啦

厄瓜炸?

2.5b -2

Yes 買親都炸 屌那媽 大波24

逼害大波

仆街，山度士上場輸俾明尼路今場讓半一又贏翻，屌

炸撚左成晚 呢場大波死硬

美國5點都未派買唔到哥撚半客，算唔算另一種黑

墨西哥頂住上盤就ok

國際賽預左啦

11 jumped

1:1

2.5b-1

jumped 我屌你墨西哥

墨西3-1快啦dllm

墨西哥快手

快啦墨西哥

屌...斷尾關？

下半場秒入
殺我半和

尋晚嬲嬲地all in C朗訓教 又翻生

啱啱炸左一球

球探先45+?

屌你墨西哥又玩咩

唔係想和啊 屌你老母

屌你入啦 贏一球都好 dllm 墨西哥

遠射大會

2:1

2-1!!!

厄瓜真係

2.5b cashed

咁好射術

屌2:2

屌 墨西哥好撚閪

屌你又撚上盤

痴撚線 過四關啊我..你贏就算 唔洗你穿盤 好未？

飯都冇得食 厄瓜多爾咁頂得既

買左半和表示食緊花生

一陣厄瓜贏撚埋 真係會嬲

屌 又和

2:2

玩完未呀墨西哥

吳鎮宇做乜野呀

墨西哥好閪

玩完 下個月見

和波不如唔好踢

2.5b 吃花生了

友賽都和波咁肉酸

贏一球啦屌你

3:2

32完啦屌你

3:2 唔好又和呀

轉個頭又3:3啦

入多粒

真係幾友誼下, 梅花間竹咁入

墨西哥 入多粒

墨西哥比多球啦

差d仆街

咩

3:2 full time感動

買左墨狗盤 下半場由頭震到落尾

lm 今次我了

本身全格想派 得半格

Lm照派啦

玩埋今晚有收穫就派了 bookmark你地

骨場mark女咁mark埋我 ok?

羊到實mark

多謝你

巴打前排見你玩幾大下 jump左？

btw vvd 洗唔洗比人入得咁靚

嘩屌
琴日大奇蹟日
全中
Jump咗2個月終於反底

lm

訓咗 琴晚買完哥倫就收皮

捷克
西班牙
馬其

全部半大，信我

全部半大 穩了

全部主其他

咁樣你會開心？

半大中左派你，今晚貼飛

訓醒原來哥撚正氣到贏足
5.65倍

巴打直屌-1?

lm了

屌左落去啦
琴晚咪叫你地直屌-1
不過玩得500咋
輸太又唔敢大注 點知又執到 真係有早知無乞衣

我買咗盤 客勝同半客 都收唔少

今晚西班牙入定10.5b 入左500
開波再跟
追返琴晚日乙日本荷蘭輸果啲

琴晚哥撚贏左錢
抽1派100

朝早嗰5場波買晒半大
得一場開到

係你，今晚5x26，中就派你

c朗又贏

原來係你打到落晒飛

今晚 日女 半客點睇？

Lm

留tg啦咁

唔抽直接派 有冇搞錯

m狗係隔離本地波post 愛隊主力為錢離隊又心受打擊

琴晚咪比左貼士你叫你直屌哥撚-1
咪即係已經派左比你

下次貼飛我即跟

500上到8.7k

lm 抽1我

我贏完都派畀你地

買咩

呢場我有份針

7點4串1輸1場

除非你非常理性高自制能力，唔係就cash out多少出黎

師傅教落

褲袋既錢先係你既錢

今日半大8x1

跟今晚單雙有咩心水

100,000,000分之一嘅機會

日本女足入到3粒?

10番2560？

爛賭到。。。

感覺奧地利唯一嘅平半盤 唔會開上盤

有團？ 講咁耐我仲未去

Hi 巴打 琴日又收米

英女足+美 多謝巴打心水

巴打你尋晚都好旺

平注先中 一大注就收皮

平注無壓力

冇左alaba死都唔買奧地利 中場靠佢一個

又有100倍 安達爾對法國

贏係贏到既
贏一球夠做

法國又客場？琴日先係土耳其 聽日又要飛去安道爾
體力透晒支喇
買20蚊安道爾勝+50蚊主+4 唔過份

+4穩到

主勝100倍 爆冷就正

聖馬+5穩到

唔係+3咩

琴日定前日對俄仔係+5

果場比俄仔炒到上天花板

Good morning sir Gel

今晚阿根廷女足對女優
點買好

女優大波波100%

睇女優都夠啦

買定阿根廷女女主勝70蚊
中左就收成千
然後買女優大波

半大 -2 單 隨便買 送錢波

女優上年亞軍 有冇咁勁

已入半大

全跟

歐洲杯2.5細低水，但又開埋3.5🤔

想試下100蚊 8x1 有10.8倍

屌 想單頭捷克 落2個盤

all in啦 仲100

驚斯洛斷

買左丹麥半大是否要驗腦

全部半大

中左You

cash out 左8k 由700重新開始

科索沃有鏝正選後生龍，保加利亞邊個前鋒入到？

識cash out先係真贏家

女足一齊再推過

有你TG，一陣貼飛比你

又有錢收你

阿根廷女女有咁廢咩

半大要了

今晚跟住大家一齊上
齊心合力

科索沃+1 穩過抬油

直屌500主勝贏返皮野返黎啦

On9唔要亞軍廷，要女優係咩心態？

日本-2都得1.85 日本好撚勁?

日本妹都真係勁

12點，半大？

5x26中曬

8x1太高難度

屌左-2 希望唔洗驗腦

半大 單數

女阿根廷好似得9個係踢職業...？

今晚啲波會否正氣

試下

馬會又睇數據開盤？

熱愛日本女女既我
半大加油！

女Joke 求Carry...

半場 客其他

半大落咁多飛

9點9果陣都係1.95

阿根廷女足對上次世杯好似分組賽都入唔到

太耐無睇，7點果陣2.02

科索沃+1有冇同路

瑞典有托禾倫

墨爾本個個?

係

西班牙？

哇，阿根廷班女唔係踢波㗎？賠率爭咁遠嘅

阿根廷啲女人點解會唔識踢波？

得9個職業球員 好似係

今晚以色列 100%的波

以免列有咩球員

Our great Jesus

捷克今朝半一，依家去到一球/球半

阿根廷點解仲有得+2？日本有本事贏人地3球？
利申 冇留意女足

半大定全大好

今場開細

有 科索沃幾勁

真 睇好細

日本有女子職業聯賽，巴西都要輸比㗎妹
阿根廷。。。無資料

我都覺 但個個要大咁

同路細 過多陣睇下買唔買先

大船
半大24

日本妹贏過世盃 美國都唔差 好似係咁
最有印象上屆荷蘭有個黑人右翼跑得快過男人

以色列盤

有冇半大手足

有

殺啊

半大 Gogo

等緊叫半大24

半大24

點部署？日本妹1.9比狗屌

女優半大1.5 大波就3/3.5 好鬼

半大gun

日本-2

今場睇下架妹算

會唔會半1全3撚手足

1:0膽go go go

超重心 日本-2

半場3球ok?

半大
搭大船

我印象架妹好少炒人

一齊沉

日本成日贏波 輸盤

淨係知阿根廷一踢杯賽就會俾人炒

半大大船

睇架妹踢波都夠啦

因為要早訓
買半場玩下算

阿根 4-5-1陣

相信大船會開出

日本妹邊識入波 其實真係唔勁

直屌

Sick ball

我1屌 打機 唔撚記得左 買唔到 屌 我個重心日本-2.......

11 12 03點算

可能好事

日本-2食撚硬

架妹好似廢廢地

有無人有link?

大波已死

轉買歐國算

瑞典10場盤羸9場

屌 半大已死

意粉炒佢老母啦

女足？

西班牙個場

half big 24

支持

輸錢 仲可以點算

半大得啖笑

半大比who買 大聲講

按層樓落去吖嘛

食撚硬屎

認真咩

半大正式開始

Goal 末

正式收皮

點解會買左日本妹 咁耐都未入

我20萬

女人波真係......D比波ON9到

15min. 23min

半大屠房車將在35分鐘後開車
請半大狗排好隊

2萬咁少我2千億呀

.>24

-2點穿到盤啊

唉 半大中伏 廢閪日本

買左500

鳩買姐
唔洗咁激動

cashed+200k

放鬆d

捱多三十分鐘夠

佢上左大船 慘

hi

大波落咁多飛 又死了

屌踢到55波

咁踢法隨時00完場

你老死未出黎叫既

又話日女足好勁？

唔緊要
歡迎阿根廷先入一粒

珍

球證都好索

上屆亞軍

話撚咁日本女足 名大過實

琴日見佢中半大
佢用呢個emoji半大cashed 笑死

屌你入啦，仲唔入捉晒你地去拍av

好彩剩係買左啲散紙⋯半大真係笑死人

同美c同一個鄉下仲要打黃種人 食滑了

半大只需

球探壞左呀 仲唔響

半大詩 by 星之力

半細輸唔到

尋日試咗
5中1 Cls

場波嗰barcode 係直線

試下半場2:0

捷克落撚到

仲係0:0

屌買左半大全大-2 想死

日本係咪ON9 D分邊波下下都追唔到果種黎

上錯船 屌

半主仲有1.73

女足半大又針

我個嘢係咪壞咗

仲以為上屆亞軍真係勁
原來咁屎

咁早落多數有料到
內幕料

cls.. 讓深盤仲要keep住落

巴室咩屌 捷克炸 炒唔炒到2球
3場都球半盤

直屌捷克-1 仲有2倍

日本妹D 傳波仲廢過對面 點解贏到亞軍

Yy有無水 救救半大撚

場波踢緊？

大波黨上到ifc天台報到

1

2

問我=上盤
我正常只買上盤 冇乜邊場有信心
maybe捷克單頭

睇賠率應該要屌到飛起

有冇人有日本Link

#yup今半大比x買

日本-2心靈投注針左

日文廢撚到

日本半和

日本點炒得起-2

但佢係持續性落飛
要觀望下

日本-2 jump
半大 jump

日本憑咩讓人
亞軍呃人既

又買左咩

令和？

日本黎料

反正贏唔到3球不如比阿根廷贏啦

都話好事

日本

兩隊臭雞馬上半大

半大只需？

全大24

又上錯左半大賊船
我知錯了

冇啦
度下埸啦

冇買都feel到半大手足種絕望感

日本好撚垃圾

利申全細

日本妹後防傳兩腳都失
角球唔斬入去 死球斬冇埋

試下轉做腳細黨

入到4粒今個星期唔J日本妹

我買左減2 dklm

我即刻J

食屎9！

又輸

今生今世唔再買日本 屌佢

做咩食屎9

等多陣入架妹一球球半

又係分邊斷 痴線 大佬前面條友同個爭咁撚遠 點追呀

半大1.9

退黨做唔出，btw有冇Link?

屌 下下傳落角都接唔到 踢乜尻

買左大波訓先聽日準備定去入錢

買波切忌日假韓假廢青盃

抓飯直播是常識吧

半和輕鬆

女足都買

半大8x1 第一關已收皮

半大9

入未

屌

日本真係無論U20, 男, 女都撚人
dklm

又係巴打你 唔好咁快gel

唔識入波

男先狗

日本滅國啦屌你老母

除時女都FT 00

冇好似禁播

羸半算唔算羸

屌睇撚到躁

悶撚到

有了

成日撚狗咁撚 屌佢老母
唔買就贏波贏盤 一買就撚狗

個上屆亞軍點拎返黎

D波都未做到禁區自己交失晒 DLLM

-2 24
半大24

真 屌打唔入都算 依家都唔知踢乜尻

屌佢老母 真係on撚9

半大只需十分鐘

我就唔信0:0半場

係禁區都入唔到

日本全部做斷腳女優啦屌你老母

算嘅啦 冇機會架啦

就開比你睇

你估上屆佢場場456人咩
咪又好彩先打到決賽

10分鐘夠入2球啦

屌真係好睇想死 完全唔知做緊啲乜撚嘢

諗住對阿根廷唔會咁廢 點知對面仲勁

屌你老母 日本呢個國家 男人 女人 後生買親都Jump 廢系國家

仲疏過我阿爺啲頭髮

2：45 全下盤,有冇同路

歐盃外先買啦…女足買半大
半大24

反日了

傳控都未做到 踢咩波
仲讓2球半

算了下場日本對家會賺返

真心廢傳兩傳又斷

馬其頓超重心

呢個真
之前買葡萄牙u20輸哂 之後買返歐聯先填返
外圍賽又被法國撚死

歐洲波都要16強/8強之後先正氣好多

仲有日職日穴

高水半和收錢

波蘭轉左盤 轉g持波蘭

日女係咪吹大左呀 點大炒人呀

半場00都夠膽

咁踢法00完場都得 認真

罷買日貨

中撚左-2伏

女腳俾狗賭

半大針 全大針 -2針

80%大波伏已中

半大屠房車即將開出

有即場一定補細
踢到咁點入波

半大易到

日本真係一個好伏嘅國家
出隊瘦弱殘兵去踢仲話想拎冠軍

呢球傳波真係痴撚線 男子都追唔到啦 想點呀

以色列個盤

講個笑話
日本讓2球

屌你老母學界都好睇過女足

日本踢到咁 不如輸埋佢啦

唔講以為用腳猜緊馬騮

屌佢哋啲傳接 無意識 無技術 仲話世界第二 笑撚死人咩 以後唔撚買日本 屌你老母

無波無角垃圾

45分鍾射一腳

眼高手低…
你隊友都唔郁你傳得咁高章

買撚齊半大 全大 -2叫都無撚得叫

好似好伏第一打第二讓球半

有即場買撚左阿根廷，馬會咁撚醒

同路

建議巴打唔好再賭波

西班牙波蘭全細2x1
瞓醒收錢

半細全細商水收息
爽到

半細輕鬆到

半大cashed

3/3.5s cash?

呃咗班智將買大波減二

條友步都未起個波好似火箭咁標出去 正常都係細細力則落去啦

屌 收撚硬

國家

度下一場

女優其實係指普通女藝人

cls 買左av半客表示唔撚知睇緊咩
dllm1蚊不買女人

仲有最後希望 單

3/3.5s 全格輕鬆

D女人角都唔識開

啲女人信唔過架！

咁佢唔做球員唔可以做你所講嘅普通女藝人?

Akb48下半場入48球得唔得

半大針

0：1完ok? 想收返個單數

西班牙下盤ok?

捷克直屌-1?

屌睇班日本男人婆踢波 真喺睇到火撚滾

主20倍

阿根庭贏ok?

起0-3啦

買左主win 70蚊
22倍

2倍入左 家陣回緊 仲諗住補返日妹條數

中左 就今日就繼續單雙算

唔明女人學咩人踢波 講真 分分鐘對香港學界d1冠軍都踢唔贏

仲學人踢世界杯 dllm

半大黨0245上呀

希望主贏 屌佢老母

真
主贏派100

03ok?

捷克大炒硬？
落左兩個盤

捷克有咁勁咩

半和cashed

Ok

女人真係on99 仲學人踢波

吸飛大法

屌佢老味閪踢到咁既閪樣仲學人地去踢球

岩淵真奈都幾靚女嘅

西班牙 幾穩

陣間買0245盤先

有聲

男人頭

等你派我巴打 祝贏

訓醒收錢

唔明點解要剪短頭髮

下半場入返48球啦akb

唔想麻煩掛

今晚西班牙我想問有咩台或網可以睇？

瑞士

諗緊 allin奧地利買讓球

長頭髮踢波會食到

西班牙9.5角大～

瑞典黎

Japan push fuck

紮頭髮啦鬼妹個個都係咁

自膠

入到4粒未

入唔到3粒就臨尾絕殺一粒算啦

空難死撚哂啦成隊

女足-2 已死, 頭關已收皮

喂日本隊你死左佢啦

大波輕鬆jump

馬會真恐怖 3/3.5

以色列幾時轉+1盤

輕鬆咁有3買 唔洗

我理撚得你班架妹踢成點 單數完場就夠 輸埋就最好

01 10? 20

想補返半大條數

原本好似係+1 之後先轉左+1/+1.5

想買以色列+1下盤

嘩，屌你咁都唔入?

空哂龍都唔中 又唔傳

買大波噴血未

-2 頭關就收皮..好波!

0:0幾倍

呢隊垃圾仲要-2

日本似有撚手足

入三球比我輸半拎去驗腦ok?

波都唔撚識入踢嚟做乜
去做雞罷啦

唔好話人撚你喇
從來女人波睇就唔駛錢，玩就梗係要俾錢架喇

即刻google下....

幾正

22倍nogoal

呢個都冇份踢

日本未開波？

大脾都夾撚死人啦

想比佢夾

大波 日本 是dream 嗎

全部都係飛機場

屌你老母日本憑乜撚野讓兩球

比盡1球

要睇阿根廷識唔識入返球

-224

樣

睇左幾場女足 巴西算似樣 呢場日女真係吹大左

入2球殺曬2面

睇黎似00

開到大波 我以後冇大波屌 我講既

打鋪機番黎仲係00

All in波蘭 乜都翻曬黎

metoo

睇嚟要出藤田菜七子先識入

屌 -224

-2 開到我捐100

日本妹剩係死傳爛傳 人地堆哂人係禁區仲死要傳

買左雙 睇黎都係會有一粒收皮

1.06 我dllm

比賽都分首回合同次回合
2014年我地輸咗
6.9當日我地追和打加時
今日(6·11-6·12)我地打加時456佢老母
香港人加油💪

祝大家羊多啲

比一球就完

日本閪

仲有冇人相信曲奇

支持 win摩牙

禮拜三去立法會定馬場好

上年有次荷甲1.04 89分鐘先4:3 完場4:4
有次波圖1.0x比人反cup

岩岩認真睇多次 有D古惑 skip

上季唔係上年

1000 頭關日本就收皮...
仲串左西班牙 2.5 捷克主 波蘭主.. 開到另外果三場我就以後日日屌日本妹

偷馬做王騎衝入立法會

22倍no goal

cls

入一球完刺喇好冇

初盤 阿根廷+2 係幾多...

直布羅陀半和 全和 0入球 半細 全細 反正輸緊錢

1.06都開唔到

屌你架妹 入粒開單數啦屌

買半客 0:0冇咁嬲
但都要屌日本臭雞

2.5/3 收米未

2.9

直布羅陀+3 派錢

細波輕鬆GEL

Ching 唔好 應該俾人屌到仆街

日本控球率高 傳失率都好撚高

唔12m根本冇可能入 兩隊閪波

想睇1.005入唔到波

日本唔入比人入算

開單好嗎

Gchi

上次已經中左愛爾蘭伏 我唔會再犯同樣嘅錯誤

cls就算合埋眼唔睇倍率

講踢波買亞軍都唔會買av
仲要女人廢鬥廢

真係要驗腦

半大黨會戰勝歸來

又改名

求其俾一隊12m啦

世界第七出黎搞撚笑

遲早都有架

屌唔撚係下話2.9... 係咪好多人買左.

西班牙個陣

Cls 日本又一場0:0

角細抵玩

求其入一球都好啊

又讓兩球又00

丹麥曲奇凖備又害人

然後日本skip

以

架妹讓2轉撚做埋平手盤 -2 大波 半大 單數 針

買左no goal嘅 恭喜曬22倍

1.06都輸

補4

洛辛堡8:0

依照咁睇 應該今晚全下盤

一陣2:45要回返血

西班牙個盤有古怪 留意左成日

勁 1.06

痴撚線波日本又0-0

以後女足全skip

Blacklist

屌你老母00比夠賭?

想買以色列但得1.7

垃圾日本妹 好意思讓人2球

阿根廷+2點輸

想補no goal又冇即時

0:0 cls ball

西班牙9.5角球大 8成信心

以色列2.5球大 8成信心

0:0

想直插5000

我個單啊吊

抵

245有咩心水 大針要回血

派？

波膽買$1000 抵贏

嘩 lm

敢買1k 00 已經好強心臟

日本-2 cashed

抵你老母咩 無買呀傻西

女腳都0-0

事後飛屌你老母

由日職撚到日乙再撚到國家隊依家再比日本撚埋女子隊

唔想生存，我岩岩睇左場學界

咁都開到

睇sofasoccer都奇怪 支持道一樣

衰撚過學界

日本男人-1.5/2
日本女人-2
Cashed

日薪21k

主勝開1.06?

認真 好癲

20.00 VS 1.06

小六學界

乜野原因令你買00

以色列
暫時睇岩

今晚啲盤馬會好多都開高/低外圍一個盤

但得1.7

拎100幾十出嚟買下物資, 幫下d勇士啦

咁都有
可能阿根廷女足比較陌生啲人唔知亂咁㩒

馬其頓下盤

lm
ching ho ball

幾時派彩

lm
ho ball

想問多次 捷克有咁勁咩

冇

買黑山先 半場夠好分

日本妹派未

半一轉到一球球半 2倍變1.82 明顯有劇本

咁你有冇買主盤

直屌-1追數

瑞典
黑山
波蘭
奧地利

捷克一下回到1.9

完全唔知買咩好

d上盤吸晒飛就開始回飛 會爆邊場呢

西班牙
馬其頓
以色列

奧地利出得一個前鋒

捷克開始回緊了

波蘭盤撚狗咁撚

完全冇頭緒買咩好

波蘭馬其頓黑山

3場下盤 爆晒

西班牙 馬其頓 gogogo

加西班牙9.5b

仆街女足唔派

2單7雙

3個鐘

有邊場可買 無開盤穩d?

喂

買唔到盤 慘

CLS

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤❌
救得一個得一個 愛爾蘭盤✅
救得一個得一個 烏克蘭盤✅
救得一個得一個 羅馬尼亞盤✅
救得一個得一個 格仔盤✅
救得一個得一個 冰島盤✅
救得一個得一個 支那女盤✅
救得一個得一個 美帝u21盤❌
聽日69不見不散 泡狗u21✅
大家加油 不散 未黎ge 即刻黎 日本盤✅
政總 不散 祖國盤❌
6 11 12 以死相搏 反修例 閪班牙盤
6 11 12 以死相搏 反修例 捷克盤
6 11 12 以死相搏 反修例 以色列盤
6 11 12 以死相搏 反修例 奧地利盤

角大定角細

大

細

睇岩 瑞典盤 有無手足

不了

西班牙gg

買我對家啦咁

全格頭3抽1派100

全上盤

不要 反摩好出名

有你有我

啱,派錢之路有你有我

佢係反普 同反摩一個人？

反普黎

黑山Fg 半客
愛半大
挪半大

等答案

捷克晤似贏到盤 各位小心

Yy 上盤同路？

無留意 緊張左 嚇死

反摩休息緊

你係林尚義個大佬林上位？

開定角球先
西班牙角球

奧地利禁屌 jump

仆街 黑山都禁屌

未買

買唔切 即場有咩買下

黑以塞烏

點解仲有人報假

講還講 唔好講yy個老死壞話

烏克蘭 1:0

瑞典有咩啟示

角大

1k變22k

瑞典

西班牙角球

黑山比人穿盤未

端典+1.5有機？

黑山gel

？

愛爾爛半大24

捷克上啊

科索沃fg

西班牙角球

波蘭入球

3c

444444

西班牙咁撚割得

5c

極限禁屌

goL

西班牙

西10

1:0

捷克比球我先啦

炸

西班牙角球

波蘭入球數

瑞典頂能住

炸球2.5b

馬其1-0

馬其頓go

馬其頓

賤克1-0

炸=角球無限大?

捷克go

屌黑山

屌 捷克同馬其 揀左捷克

好多喜訊

馬撚

5射5中不過瑞典頂得住

賤克快入多幾球

波蘭神鋒入球未

馬其全格 2個100

臭地猁

on9奧地利個後防 自己頂入龍門

可以槍斃了

西班牙 挪威入波啦

why not both?

塞 1:0

希望中晒全格 爽皮

炸完之後點

讓4球 0比0

LM

點解你出角大又買角細

瑞典快手入一粒先 定驚

買單雙真係好on9 震成場
利申on9

愛2爛對垃圾都唔識入

波蘭5射 晤中龍 咩事啊 咁高薪 好心你把握力好d啦

應該和/cup到？
見佢即場讓半球仲要有飛到

球證可唔可以比三球12m 波蘭or 以色列 兩隊把握力差到喊

烏狗半大未

捷克3黃

藍罐曲奇

半大出現了

丹麥11 屌你老母 上場又唔開大 撲街黎

2:0

我買自己對家

呢隊垃圾上次都係贏得1-0

半0全3

好多半大 但串唔中有係要揼心口

西班牙2.5b仲有冇希望

56k

愛2爛終於入

slow

3:0

客其他 40比0又黎

馬會精選 真係勁 佩服了 認輸了 00

曲奇大波

西班牙唔入比人入

感覺半1-0
呢隊波好廢

大波日

屌你老母 波蘭憑乜野世界排名20 垃圾

究竟有冇可能

丹麥大波過關

挪威個場入未

屌 3串1
西班牙9.5b
藍罐2.5b
波蘭2.5b
覺得好大機會斷波蘭 1球都未有
點補好?

臭閪半場一球先

挪威仲未識入

停晒角

塞爾維亞 烏克蘭 加拿大 上啊

塞 2:0

法羅入一粒幫你定下驚先

點解我會買波蘭呢隊西波大球 真係要反醒下

塞爾3-0 好波

要左大波 冇要挪威

咁法羅更加要入啦

波蘭1:0

有冇機？

等收錢

波蘭一比零

Gel?

瑞典唔好留力喇 射爆西班牙

西班牙苦主第一次召集

唔起？

以色列

西班牙又垃圾

烏和

炸左

fake

烏狗半大炸咗？ 屌你老母

奧goal 屌

奧地利半大

以色列半場同我入一球先！！

愛2爛半大未牙

波蘭入ok?

我要入球大大大！

好彩波蘭呢個時候入
3串1 補左波蘭2.5s

烏克蘭上場5-0 今場夠膽同我1-0咁少？

d入波紅格調轉晒喎好似

仆街 奧地利goal

上半場2粒

有無人串半大中哂

女足cls 又玩00 女足全買下盤應該穩贏

女足又中伏

捷克得未

我串半大輸哂

愛爾蘭比狗屌！

。